明明做生意就有風險，貨源出事點解政府要賠償俾豬肉商？

諗唔到點解

輸打贏要
會哭的孩子有糖吃

咪就係，政府唔殺，你係咪繼續賣先？

明知支那豬岀事仲入支那豬本身都好有問題啦
最好今次搞到佢傾家蕩產

因為呢個政府係弱勢管治，欺善怕惡，支那上面咪正正冇錢賠囉，你抗議，佢出軍警打柒你

點解佢地唔駛自己買保險

因為要幫支拿埶手尾，如果啲豬係第二到運離就唔會賠嫁啦。

駁吾刀

政府唔殺既話當然繼續賣，唔通同D豬有感情當寵物養？

你湯人地啲豬唔使賠錢？

政府唔賠錢 最後豬肉價格未都會上升 成本最終都會轉換到顧客上面

應該係政府殺，”唔准”賣

應該強制充公先再殺
入有病豬本身已經犯法

依個真

香港d商人出名唔識變通同應對風險

又唔係一定要食豬肉

如果轉價晒去市民，市民都焗買，佢做啱生意囉

如果轉完無人買佢執笠，咁咪應該執笠囉

點解要政府補水？

你入口病毒豬，應該俾衛生規例限咗喎

咪臭係
唔通之後我做生意批貨比海關扣起
又叫政府賠呀

咁支那唔使燒豬喇, 有咩事賣晒落嚟香港, 香港政府包底咪得囉

新財路.